\begin{table}
\begin{tabular}{|r|p{.38\textwidth} | p{.24\textwidth} | }
\hline
Nombre  &  Virtualización de la plataforma\\

\hline
Rol &  Administrador\\
                    
\hline
Descripción  &  El administrador podrá instalar y gestionar distintas máquinas virtuales. También podrá asignarles recursos hardware del computador en el que se ejecuten e indicar qué herramientas y librerías deben ser instaladas\\

\hline
\multirow{ 1}{*}{Condiciones de aceptación} &  El administrador debe poder realizar lo mencionado en la descripción de esta historia de usuario\\
                     
\hline
\end{tabular}
\caption{Historia de usuario 6: Virtualización de la plataforma}
\label{historia-seis}
\end{table}

% Local variables:
%   coding: utf-8
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
